急！hkcc retake一問

想問下大家
Econ d+ 同埋management organization c左
econ concept 理解可以 但畫圖真係吾太得 mo係自己温得吾夠所以咁
Retake邊科拎高d grade比較好？

ECON

Re完咪又係咁
點先會D+

吾你老母啊文盲
唔怪得要retake

Sorry 係唔先啱

記得溫書 加油

多謝

mo好難？

唔難...
我地成組A
好讀過MKT

F>B

咁我係咪retake mo好d？

你summer要retake曬兩科啦 仲問 有溫書你出呢個grade？

Econ D係冇讀書吓話

唔明點樣係明concept 但畫唔到圖，手斷？

retake mo 啦

LM

econ啦 都唔洗死背野
btw畫圖唔掂 concept都唔係好得去邊

後門都讀唔掂 垃圾

呢2科正路summer 都係ge
一定比hhb 人同拎f既人reg 晒
你apply 好大機會比人reject
我勸你reg一科GE 同apply retake econ/mo 是但一科
如果佢比你retake 是但一科，你sem3 再retake埋其中一科
你最好summer sem 同sem 3要勁撚努力讀，因為non Jupas淨係睇頭3個sem cgpa

淨係背
Project 仲要唔洗present

樓豬冇背姐